香港人今次輸咗一定會變新疆

依家已經咁離普，遲啲一定會近盡，已經無退退路，輸咗就全港幾百萬人入集中營

依家已經武警加黑社會福建佬玩撚曬咁，今次輸咗香港人會賤過狗

我覺得有機會痴線過新彊